認真 改革警隊係必須 但係大規模換血 要有解決呢班黑警軍閥落草為寇既潛在危險

改革警隊革走呢班黑警毒瘤

甚至係全面換血背後有好多潛在問題

尤其呢班惡慣 收慣錢打人 有集體暴力意識既黑警

要佢交槍交裝備果一刻 好有機會集體政變

甚至落草為寇變成犯罪組織

如果要全面換血 發生政變 社會上治安問題有好大危機

呢班人可能係有槍 有裝備

長期集體被敵視 好有可能會滋長成恐怖組織

如果認真要改革警隊 要思考下點面對呢d問題

最理想係集體處決
因為咁劣質嘅人，做任何工都係社會渣宰

我覺得係應該成立一個長期監督黑警既機構 而且佢地要有起訴黑警既權利 如果唔係好難下下發生左事先話成立獨立調查委員會調查單一事件

只要係向特權政府負責就無柒用

半強制性晉升番大灣區做國家安保人員

改乜撚野革
係成個警隊解散重組

監警會 廉政有板你睇

就算強制解散

佢地集體偷槍真係變軍閥政府可以點

駁唔到...

咁到時咪內戰Lor.
當香港人有外界支援武裝起來, 你認為武裝化的香港人打起上來, 會輸俾區區黑警?

其實換左D白衫咪得囉
反正D狗都係聽白衫話

老解+前黑警+新警察+維護國民利益既西方援軍

好似柏林咁四分天下？

到時就係解放軍lead前黑警. VS 西方援軍lead住的香港國民警衛軍.
當雙方條件一樣(甚至有機會裝備, 訓練比對家更優勝)下, 唔好講咩人聽會打輸堆前黑警呀...仲衰過阿富汗政府治安部隊的話, 真係成為世界笑話的.

既然你識得咁諗，你應該知道五毛黨會好樂意接收呢d被意外趕出警隊既人

送佢哋去大逃殺

不過認真，要改都會係既往不咎架喇，最多拉兩個祭旗

送到去擔捍列島幫香港嘅造船業做勞工最好

好難想像港共政府會改革警隊, 而家呢個政權純粹靠警察嘅暴力先維持到

假設港共政權唔存在, 咁就睇香港會唔會岀現一個親西方嘅政權穩定局勢
如果有就簡單, 可以參考馬來西亞同新加坡嘅內部安全法, 永久將警察監視, 甚至將一部分人當係敵國戰鬥員咁驅逐岀境

如果香港係一片混亂，咁就要睇香港人本身夠唔夠魄力，可以好似芬蘭人對赤衛隊咁樣

唔好以為警察好難考
易撚到俾我台灣fd話中學雞都會pass